Ik zal niets voor nemen verleend totdat ik de mogelijkheid heb persoonlijk naar binnen te kijken het Ik zal de staat van zaken aan u uitleggen, voor zover ik heb in staat geweest om het te begrijpen, in een paar woorden.
